當年六四就係死在和理非，糾察害人，被膠化唔進攻

之後俾共產黨出其不已派軍隊清場！

這個是事實！

同樣地雨傘革命一樣是敗在和理非，糾察害人，有大量人被膠化唔進攻，有少量人進攻不果俾泛民左膠篤灰，糾察幫黑警捉人

今次抗爭應該點，想成功既人一定好清楚只有反以上失敗例子而行才有機會
相反重複以上例子既做法，你be乜野都係失敗，唔出果班友同扮中立既真偏藍人，佢地要出就出咗啦，仲拎乜野民意？泛民左膠唔好阻住人勇武已經係做緊好事(雖然批死你地一樣都係會係個戰場上放流風幫黑警阻抗爭者)

係泛民大本營講真話樓住快啲走

驚佢地有牙

走啦兩隻五毛扯貓尾
見倒就想嘔

無論天安門學生幾勇武，都係打唔贏老解

知你地最鐘意屈毛

知唔知有咩最開心?

就係攬住你地一齊仚家產

推

其實無人話勇武長休， 只係暫停幾日抖下同重整旗鼓， 同時等8.5大家罷一次工先

無錯，和理非同勇武並非對立，同埋六四既敗因真係咁易概括到？有待歷史考證。將六四同反送中保護憲法運動類比又岩唔岩？亦有待討論

原來六四係死在和理非(假設個陣已經有「和理非」)
而唔係死在中共出老解屠殺人民

又係呢d劣質手段，維穩派冇道理既時候就夾硬屈人係五毛

都冇勇武過，你又知打唔贏？

收皮啦，你乜鳩都冇點同坦克打？人地真槍實彈喎

唔好咁諗，維穩派會咁做得呢d衰野就一定有晒後路走人，唔易濫炒，除非到時有第一位義士出手殺左膠，咁就可能會有大把抗爭者跟住做去順手滅呢班會從抗爭者背後開槍既畜牲

唔知樓主做乜鳩喺度分化
blame the victim
關和理非咩事？
明明係共產黨班仆街大屠殺，你話返班學生轉頭？

同意
平時我都會撐泛民只係因為佢今次冇割

不過現實中已經發生緊同發生咗好多次和理非阻勇武，和理非放流風騙走市民，和理非篤灰幫黑警捉抗爭者甚至普通市民，和理非偷走抗爭者物資，當然我講緊既呢班和理非就係泛民左膠同埋何詩之流，唔一定係全部和理非，但呢班人正正就係和理非既代言人，其實宜家成日有班人話要團結，唔好對立，究竟邊個係迫到有此局面？從來係抗爭現場係冇勇武派阻和非理，只有和理非搞搞震去搞死勇武，我覺得成日日撚日都係剩係對支持勇武既人講要團結實在非常非常非常非常之唔公平，係非常非常非常影響一般素人對勇武派既認知同局勢既認知，講到好似鑊鑊都係勇武派搞和理非咁，其實事實係岩岩相反，請別本末倒置

和理非害抗爭者既左膠衰到要玩文字遊戲黎抹黑？

問題係左膠既數量之多,我諗係佔抗議運動既九成,野火燒不盡

同埋照而家條路行落去,基本上我覺得同攬炒無咩分別,到而家既地步竟然講獨立會比「自己友」屌

到而家班左膠都仲係爭取體制內改革,向共匪乞求自由,真係痴撚柒鳩線,今次運動輸咗,你唔係認為仲會有選舉比你玩呀?損賓周你都無份啦

你班戇鳩仔咪繼續玩屈毛屈鬼,自欺欺人囉,我爛命一條預咗大家地獄見,你地就身嬌肉貴

一早攻咗入去先又點計呀？共產黨出坦克之前咪就係因為抗爭者和理非太耐錯失晒好時機再俾共產黨偷襲囉！點解抗爭者一定要等到對家出大殺傷力武器出擊呀？唔識野就咪學人反駁啦，垃圾！

事實如此

冇割蓆係基本，根本唔去到值得支持，正如一隊球隊咁，冇理由有人話我唔踢假波我唔特登輸十二碼就叫做岩，呢d只係基本黎，咁亦證明泛民呢班人一直以黎都係做緊二五仔，所以定佢地個定位係二五仔反而合理d，始終冇理由咁蠢佢講一句"話"自己唔會點唔會點，就當佢地係好人，再加上今次抗爭，阻抗爭者，救黑警，幫黑警拖時間，忽然出黎幫政府立法，搵打手繼續抹黑其他激進組織，佢地一樣係做緊，冇變過，二五就係二五

咁你今場運動想攻入邊度？
有人身先士卒攻嘅話我無任歡迎

所以宜家講論述根本唔係時候，不論係獨立定體制內改革都有一定既盲點，所以抗爭者現時最需要既係不講論述先搞到個政府亂晒先，迫佢地自己做野，戰術上就係點都要諗到一樣野，可以係地方，可以係人物，總之攻陷到佢或者控制到佢就政府甚至共產黨都一定會出現大問題而被迫要回應既，一定要搵到呢樣野，一軟要揸到共產黨或者政府既春袋，咁就至有能力對抗到解放軍甚至勝利

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

或者咁講，和理非比起以前割席篤灰已經好好多。但係始終佢地心態上都仲有一堆所謂用愛感化，反對暴力，好多時候做既野出發點係好，但會變左阻頭阻勢：老人家人鏈，叫人散水走etc

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

會唔會係你諗得太偏激？
我就睇唔出佢地係咁二五

進攻就打得贏坦克 咁撚天真?

你自己標題寫「當年六四就係死在和理非」
我點玩文字遊戲黎抹黑你？

咁就要話我係左膠 我自己由2013年已經認同個陣陳雲講既勇武抗爭 唔再係快樂社運既年代，14年開始都憎左膠憎到入骨
當然都好憎熬狗班賤種係2016同之後做既野

我係覺得今次係要和理非同勇武合作，甚至要輔助勇武（因為勇武真係承擔極大風險，而且面對d情況都係要靠即時判斷，好難再要人地去配合返和理非）
只係，去到而家都未知運動成敗個陣，就要舉定旗幟，將失敗既原因預先入定某堆人數呢？

天祐香港 祝大家武運昌隆

勇武覺得只要全民扔氣油彈就會成功
左膠覺得只要全民日日遊行就會成功

我覺得今次運動係時候放低分黨分派嘅心態
如果唔係互相指罵到死嗰刻都唔會成事

唔係，係二五
第一：用愛應召？佢地好多野都冇做到盡，被打既永遠都係市民，抗爭現場裡面，有事既話佢地班議員九成唔見人，打完人至出黎，點解d電視成日見到佢地？因為佢地係跟住個鏡頭走既，實影到佢，但睇真d就知在場的抗爭者當佢地臭四，佢地有佢地演戲，根本冇人理佢地，而衝突時九成走咗去，黑警弱勢就幫黑警解圍，永遠只會阻抗爭者出手，所以受傷的永遠只會係抗爭者，戰術上泛民議員反而係變成鎖鏈鎖住班抗爭者任黑警打，手法極度陰險，之後再黎扮好人搵律幫你打官司，繼而再呃選票
感召2：好喇，唔講佢地在場既手段，如果論感召，冇野好得過三步一跪拜既苦行遊行，呢d佢地又永遠都唔做，絕食又要接力，反觀果位陳伯？所以泛民根本連和理非感召都談不上，佢地只係又懶又高傲又古惑既二五仔
仲有一樣野係不能原諒既就係篤灰，如果佢地係愛自己既市民既話，根本冇可能篤灰，所以泛民只係一班借和理非為名既二五仔

進攻既話仲等佢地出坦克？你咁撚冇腦？

即係和理非左膠阻勇武派非常合理
勇武派叫和理非唔好阻頭阻勢就唔岩？

背景都唔同，當時班學生都唔係想革命，唔好撈埋嚟講

熱狗嚟
可以唔駛理

意思係講緊抗爭既形式因為和理非，你鍾意扮懵我冇你辦法，大把人明我講乜

泛民左膠真係好落力搞分化

所以咪輸囉，而且根本唔需要拘泥於個詞語，集會也好遊行也好，升級後自然就係抗爭甚至革命

抗爭日子持續，但手段停留在和理非等同於壓制班示威者係現場等死

依個post除咗係分化撩交嗌之外
我諗唔到有咩實用價值

雨傘失敗不在於佔領，而在於有兵而無用

如果有意見不同就標籤人做熱狗，其實同班藍既標籤我地係收錢搞事無分別

所以我自己都好唔同意和理非干涉勇武既行動，好心唔好阻頭阻勢同叫散水

起完佢底先再講

佢係咩唔重要，我講緊既標籤就好似定佢死罪，佢講乜都可以唔洗聽咁，你試想下班藍既係唔係咁樣？

爸打知唔知解放軍係全球軍力排行榜係第三，現役軍人多不勝數，如果當時北京學生們勇武抗爭，人數都係不足夠對抗解放軍，北京學生們面對的是坦克車和數之不盡的維穩部隊，如果硬碰硬的話，死亡人數只會數不盡，何況他們當時有槍和gear嗎？

同意，所以唔知樓主想點
中共應該連解放軍生死都唔會care，只要殺晒班學生鎮壓到就得，反正唔會搞到個自己

首先篇嘢已經係分化緊和理非同勇武
之後起你底post過陳雲同話過反泛民
不過見你由頭到尾都支持大家做
陳雲嘢都係教路嘢
所以先好心提醒下